[AndWeHaveGiroud] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

隊長

多謝英超湯家驊

下回合無Mount無佐

等睇崩盤

Motm邊個

好撚開心

換傳A9 我敢肯定入唔到 到時又係雙手抱頭

7點金鐘見各位 伊清請大家食早餐 遲到唔等

應該輸2:0

仲要問？

Happy sir今場重返最佳位置

mm？

好耐冇試過係歐聯淘汰賽贏波

我換緊衫出了

你個頭崩先就差唔多

天神

隊長同丹麥狗

毒高連修都食唔到仲要打馬體

世界第一右後衛！

隊長上哂身

仲駛問

你睇下你個肚腩先啦仲食m記
開波前仲掛住打孖車

早抖

上次歐聯淘汰賽贏波 係14年反cup巴黎

豬！！！！

呢幾場天神啲精神面貌好左好多用波同攔截方面比之前更加有信心 跟到個世界級中堅果然係進步得快好多
係咪終於要成材

mendy 初黎都無咁多哈碌野
屌你老母pcech
屌你老母希sir
屌你老母蘿莉sir

真隊仲要成日上去助攻

隊長可否不要老

未來世一！！

MM 連過幾個果下都好好J

有冇慶祝gif

好想睇何wayne條柒頭又點評論今場三後

早抖了

timo真係好廢

屌 我以為我部電話響

佢唔吹奏得

興奮到訓唔到

6點 沖個靚涼返工

去黃店食早餐慶祝

今年終於可以笑住訓

講得好！！！

三後不能主攻

邊個？

今天的我打倒昨天的我

giroud stay

下場嬌高互含

上半場頭段嗰下派膠真係嚇到鳩都縮埋
明明啱啱上車嗰陣正正常常 班教練做過啲咩可以搞到佢依家咁

MM場場踢足 場場都咁撚勁
點樣可以唔愛佢

我怕會噴血

直落返工了
咁開心要去食個早餐

我要5號餐飲熱朱古力

真係要買龍，文狗啲腳下功夫廢到

本來就中遊門將料

唔吹奏啦 保持穩陣就夠了

下回合都係睇出場名單再決定睇唔睇

豬
Kai odoi
Alonso kante kov rj
Rudi sliva azp
Mendy
施華出得返既話冇佐影響細d
反而冇mount可以好大鑊

被人強姦

好！

等睇下場wendy派膠

最愛佢都係就算踢唔好
場場仲要比足

點解我可以咁撚勁 有無人可以話比我知

見到twitter啲鬼佬仲係到反佐真係覺得好反智

猛sir俾人睇到係有上一線水平既潛質，相反譚狗同占狗仲戇鳩鳩咁

括號話咗俾你聽

歐聯淘汰賽都唔睇咁冇咩波值得睇

打修咸頓冇變陣 今場冇變陣 唔計

有個真心愛車嘅球員真係好

伊狗陰d陰d想請人食藍店

額額你！

今日好多球timo 入到去禁區一個人都無

係
準備食個靚早餐

米燈啦

足球小將咁

次回合有silva出黎放狗應該穩番啲

豬點跟

佢應該第一下就要傳

原罪來

twitter外國車迷=fb白卡佬車迷
唔知點解睇咗咁撚多場好波又唔讚
派咗一次膠就會捉住嚟係咁屌

出譚咪跟到
但譚一世都做唔到呢球倒掛

以前睇世3場場都睇到呢啲過人

今場都反得落

cwa加丹麥戰神

猛袋史一二青訓
RJ踢波都係唔夠聰明 好難搞

工都好返 射波啦

出譚就算啦

早啲出三短人組合應該跟到

Mount呢啲取代唔到

其實袋上年仲係地頭鼠之一

占狗算係咁，keep住中上
譚狗就算啦，有價好賣

佢應該講三後果然主守，令到西甲榜首6射0中

下場打獌見真章
贏唔到 旅遊巴即炒

係得MM一個keep住進步

施蒙尼傻仔教練

攔返去踢英冠就有佢份

上年大傷完無態
但今年出嚟仲勁過歐霸果年

咁隊長推上去又真係「變形系統」

杜狗係sob私家雞黎

旅遊巴都隨時唔會畀佢上

秦狗係史幾青訓

斷完腳岩岩復出果期好中意9扭 依家好番好好多

聽佢嗰啲就真係傻仔

突破足球理論

中立場放棄控球及迫搶

講得好！

自己請咗pt幫自己練呢個心態好好

驚班友仔下場無氣

未打之前都係同今晚一樣期望

cwa個中堅拍檔應該係天神>兩隻猩猩

前

獌要歐霸

佢同切兩個難兄難弟呢兩個月真係開始一齊返生

Giroud: “A Deserved Win” #CFC #UCL [BT]

「我睇唔到我睇唔到」

今場真心每個位都打得好好
除佐mendy搞佐d醫院出黎
好耐冇試過強強對賽控制到戰局之餘
仲要贏波！

今場已經派左

原來Musiala頭先係拜仁都有入波

mm比非車迷underrated得好緊要
後生有活力，腳法好波底好，仲要潛力無限

星期日先踢 應該抖得夠掛
仲要後日獌仲有一場歐霸要踢 希望車唔會踢得好難睇

切已被遺忘

mount做咩冇
傷左？

魯sir兇鳩蘇狗個下
幾撚驚佢紅

好撚心就嚟三十歲人就唔好咁撚衝動啦

眾所皆知架啦
但杜狗要攬佢同鄉魯蛇有咩辦法姐

決定成日好差

黃牌

黃牌停賽

以為so9會咬佢

上唔返架喇佢
遲早賣去中遊

停賽

〝屌你老母佐真奴〞

但佢炮彈

杜狗係sob私家雞

呢句場場都講枸嚟到8場失2球
1球仲要魯世一入

班仆街有冇追住文狗/魯狗屌先？

唔撚傷先算啦

意識嘢好難話突然間變勁嘅
但係睇咗佢就嚟兩季 真係見到佢啲進攻同防守好咗

天神都係車路士青訓
今年仲要見到佢有進步

今場累積黃牌，下場停賽

力場防守勁

佢首回合4個作客入球 大後日返主場唔洗飛

無可否認wendy啲運係幾勁
柒極都失得唔多

屙畢甩背棄車狗嘅下場
wendy輕輕鬆鬆又CS
你就畀豬sir射爆

BLM 魯狗踢到pat屎咁佢哋都唔會屌㗎
有啲再痴線啲嘅仲會話佢係最穩陣嗰隻中堅

下一場對完獌，啲人又會講獌休息少一日體力唔夠，又要再下一場見真章

係傳波差d 但逼搶控射都有
所以佢會排先過Maddison 都正路

其實so9真係西人，未見過佢有邊場唔同人哋嘈

豬sir倒掛個波未入mm已經慶祝定

泰sir做乜出post懷念DC

賽後訪問杜sir開心到由心笑出黎

豬sir勁撚到
Tam完全冇得比

另一球係蘇世二失位

見斑友生性係人都開心

將佢擺係後備先係最穩陣

睇下我個名就知做咩都係錯

又一個車路士都市傳說：魯狗好穩陣！

2隻猩猩難兄難弟

呢度好多人都開心到瞓唔著啦 何況杜sir

所以我哋好需要補一個正前 豬老了

佢個位一開始係比佢踢10號位同埋成日正選先搞到咁，之後一休息之後已經完全係另外一個人，仲要轉埋去踢8號位

真係個個都踢得好好
係差wendy但又俾佢cs成功

其實今場有機2球，不過好多球最後都做得麻麻，好浪費

唉 佢就算係羅馬尼亞跪係度求我地
我地都唔撚要

Haaland

等緊Matthew幫我枸打飛機

早知唔請假啦
真係開心到唔想瞓

三中堅幫佢執唔少啦

官方洗唔洗將同一幅圖擺係一個tweet到4次呀

上半場雲狗果球睇埋var 實有12碼射

fb個波事春秋係咪好憎車仔?

On9 有魯狗都冇天神

攞到一球作客入球我收哂貨

9:30要返去F2F，哭𠹌咗，好眼瞓又想同你地吹水

要大肆宣揚

on9 page

真
lemar嗰球都係靠大袋返黎頂一頂個位先唔入

ching咩事咁慘要f2f
好彩今日dayoff冇堂

猁事春秋

柏天尼陰魂不散

重要野要po 4次

越嚟越覺得係純粹唔識波

嗰球其實魯加點標，睇落去係想撞死條so9

杜：非常好表現，夠集中力係贏波主因
我對我自己上場聯賽做嘅決定並唔滿意，或者我錯過換入基奧特嘅機會

Tuchel says it was a top performance and Chelsea's concentration was the key. He adds: "I was not happy with my game decisions in Southampton. Maybe we missed the chance to bring him [Giroud] on that day." #CFC #UCL #ATMCHE

丹麥風火輪，呢季唔派膠既話就升佢做丹麥sir

杜狗上場真係好on9
不過唯一可取係佢肯認錯

我都唔想返，我上年九月開始上F2F堂未試過瞓着，睇嚟聽日應該可以

杜蛇

語言藝術大師

被問及猛狗同佐狗拎牌以及表現

杜：下場無左兩個要員，將會好難踢
我對大家嘅表現好滿意，包括mason

Tuchel on Mount and Jorginho bookings and the performance: "We miss two crucial players which makes it more difficult. I was happy with the performance of everyone, including Mason." #CFC #UCL #ATMCHE

下場無MM無佐，應該攻唔起 好驚出局

Kai 毒

杜曹接手之後車路士踢得相當保守，橫傳後傳唔多威脅，但呢種悶波似乎又幾岩歐聯淘汰賽喎～

唔上Tammy其實就應該冇乜要認錯嘅可能

屌你老母杜曹

唔止including mason 係especially mason啦

真係on9
唔識波就執柒個page去啦

Unlike左
場場jer撚住晒

杜：基奧特好！佢對車好重要！

Tuchel on Giroud: "He is fit, his body is in top shape. His menatlity, he enjoys it every day being on this level and that's what he needs to be. He trains like a 24 year old." Adds, that he is a big player for the group. #CFC #UCL #ATMCHE

天神今日真係超集中
走位清波mark人啲思路勁清晰反應又快
上場冇出休息得夠係唔同啲

咁講好大細超

啲垃圾page係都要冇野搵野踩先突顯自己識波收皮啦

終於認清譚狗係垃圾依個事實

剛好相反

你望下聯賽邊隊排緊11

以前傳中送球權，依家係橫傳多數係轉邊喎，條友應該淨係睇精華然後識波

季初進步咁曇花一現

杜：羅馬尼亞好！ 下場係史丹福橋踢仲好！

Tuchel also handled a question about playing in Romania with good grace from a local journalist. He said the country welcomed the teams brillaintly but he is glad to play the second leg at Stamford Bridge. #CFC #ATMCHE #UCL

快點送走譚狗吧

講得呢句點撚樣突顯自己識波

係咪又要thank you Arsenal

今場佐囝係中場控制個節奏真係大師級
分波轉邊拉邊都做得好好

香港太多數d足球page係俾狗睇

幾有隔離曼個stones嘅影子，啲傳球決定得好快

香港幾個主流足球page都係淨係識9up嘩眾取寵
不過都係低質觀眾多先會搞到個生態變左咁

其實係咪何Wayne啲fans嚟㗎見三中堅就話保守

嘩，教練認錯，幾耐冇見過一個教練咁humble

今場馬體無咩威脅，其實成班中場都做得好好，後防壓力真係唔大

係有幾下比CHO大力咗啲
其餘都好好
攞黃牌果下都無辦法 決定正確

55

我覺得佢放長傳去final third可以再做好啲

杜：唔該車迷冷靜！

Tuchel reiterating it’s only Half Time. #CFC #UCL

佢果下唔拉就會比felix爆

落雨點都有啲影響，踢過波就知落雨啲波快好撚多

三中堅撳住人地黎砌都叫保守，我真係唔識波

所以咪有好多印象派球迷
唔識波又唔去多加留意/做資料搜集/睇專業分析

今場敗筆係文迪 啲控球 傳波真係搞唔掂

冇猛 佐真心大撚獲 最難取替嗰兩個

足球快報一定係世一垃圾

無爭議

鬼叫佢係穩陣（隻手）

諗返三中堅啲返搶其實都幾痴線

咁快碌twitter

角球有佢真係定好多

一個felix送兩個停賽

今年數據都好過maddison啦
係公海啲印象球盲見人一兩球好波 就吹到上天 同之前vdb一樣
雖然maddison都幾勁

好彩係442如果係433會仲衰

同場加映，Musiala回家吧

垃圾受眾先會有垃圾page誕生

Come on Oli, beautiful goal. Wanted to send best wishes to Arsenal FC. Best football club to do busines with - we got Ashley Cole and gave you David Luiz. We got Giroud and you have Willian. Marina making list of players for you to choose from in the summer. Batchuayi, Barkley on the list, to mention few....

但係d直線同過頭好柒

下場中場
嬌高簡/高簡kai/高kai椰？

成班淨係睇精華啲入波
到真係睇比賽未有入波之前啲控傳分邊咪話多鳩餘/拖慢哂真係當踢波係下下有理冇理向前

batchuayi換saka

同埋Maddison 唔夠MM搏啦 傳控未必及得上但係勝在肯跑肯追
未來應該英撚主力啦

Cesar Azpilicueta for Chelsea vs. Atletico:

◉ Most touches (117)
◉ Most duels won (9)
◉ Most aerial duels won (6)
◉ Most clearances (4)
◉= Most tackles (2)
◉= Most chances created (2)

Didn’t put a foot wrong.

果d就算啦
呢d又唔係佢強項
人地守到咁密

18歲既mm踢荷甲d數據已經屌打vdb

Simeone says his side not regrouping after losing the ball was a significant factor in the loss. Adds, that Chelsea's attack is class and he refuses to blame injuries. #CFC #UCL #ATMCHE

Maddison係進攻核心，自然印象深刻啲，mount感覺有機會超過林伯，如果決定未來都係踢8號位

杜蛇上任後各項賽事8場不敗

azp都成3張幾野，唔知佢仲可以爆多幾多場，怕佢好快變放題

佢啲生活習慣同C7有九成似，至少踢多兩年

變伊雲奴域

冇可能 撚狗淨係啲後上已經無人能及

同cwa輪住打雙隊長

如果打中堅始終都係靠路數多 唔會咁易退化
踢返閘就難講

Giroud is the UEFA MOTM. #CFC #UCL

沒有撚狗的第N天

有豬sir嘅morning
先至係good morning ！！！！！

杜：打2nd leg之前，唔好諗得咁輕鬆

Tuchel very quick to send his #CFC players another message: "We now play Man Utd, Everton, Liverpool and Leeds, it is good like this. We cannot get comfortable, we cannot get lazy. These games will push us to our limits, then we will think about our solutions for the second leg."

8場入得10球
仲要打得兩場強隊

vs 19000

werner pulisic
mount
alonso jorginho kovacic CHO
rudiger tsilva azp
kepa

8場失2球你唔講?

motm豬sir

Marina唔續佢多年就叫佢西女人

150k週薪當比佢退休

猁狗輸太多變精神病 將就下

阿迷講得啱
杜狗垃圾

好風騷

同我地車狗鬥白卡？

我地呢度已經一堆鬱躁症
FB又有一班輕度
就連球隊入面都有個唐仔

咩app

SofaScore

靚仔

嬌代佐
椰/kai 代猛

鬱躁症係你？

放豬蛇係前面 541 得啦

豬蛇要後備 佢連續2場正選好易豬波

✈️ Most Champions League away goals this season:

⚽️6⃣ Olivier Giroud
⚽️5⃣ Erling Haaland
⚽️4⃣ Álvaro Morata

內戰個班

我之前睇林伯嘅波睇到精神衰弱，出街見到阿仙奴波衫會即刻喊住成個身震哂咁跑走

全部都係我車嘅人

過去，現在，將來

咁輕度一定係你

騙局

Morata 😦

下場冇Mount都仲有Kai，冇佐就真係

肯撚定係Kante

撚伯靜到。縮返入老母個閪咁。。。連之前撐佢既硬膠fans 都靜撚埋。

之前吹奏佢果d 人究竟有幾唔識睇波

我係資優生黎

請食早餐啦柒頭！

你唔應該有嗰班人有睇過波嘅錯覺我估佢地9成嘅波都係做fake bike 之後第二朝睇完highlight 就去fb 鳩up 偉論

基奧特職業態度真係好好

要嬌啦
童裝佐仔

跟住就睇下波事春秋點講就執啲垃圾post嘅口水尾，再弱智啲嘅就直頭攞埋何Wayne啲理論出嚟講

今場迫搶做得幾好

咁場場0：0你開唔開心
的確唔係好攻到

阿布新遊艇總價值達4.3億英鎊，建造面積比白金漢宮還要大

據《太陽報》報道，車路士老闆艾巴莫域治再次豪擲千金購入遊艇，新遊艇名為“Solaris”，價值4.3億英鎊，包含直升機停機坪，建造面積超過白金漢宮。

阿布在2010年購入的遊艇Eclipse是全世界第二大的私人遊艇，而最近他另一艘新購入的遊艇Solaris也被曝光，目前這這艘遊艇在德國不萊梅哈芬港的Lloyd Werft造船廠進行最後組裝，最晚在今夏這艘遊艇就可以交付阿布。

據報道，這艘遊艇長460英尺（約140米），有48個客艙，可容納36名乘客以及60名遊艇工作人員居住。這艘遊艇擁有8塊甲板，還包括一個直升機停機坪，總造價高達4.3億英鎊。

業內人士對這艘遊艇稱讚有加，認為這是非常宏偉的建築，它的建造面積甚至超過白金漢宮。

請你落Tesco買個包？

好擔心有一日麥高植轉會阿仙奴

We Love TT

撚狗教果陣失波好似肚瀉咁，輸波當食生菜，贏波反而係奇蹟
而家杜蛇執教，6勝2和仲要認埋自己出錯人
真係高下立見到

60個工作人員

去過幾次Sheffield
好彩無見過人著麥高值波衫
唔係我應該跪係度求佢唔好再入車仔波

車迷歡呼吧！

復賽打Sheffield是否撚蛇代表作之首

有冇去Sheffield個Diamond

贏晒之後嘅場硬嘢再講啦

杜蛇最鍾意次回合倒水

乜嘢嚟

又黎1:6

唉 係喎
又要比人炒

呢場係愛sir

訓左冇睇 豬蛇

比你講完個心即刻淆一淆

Uni個library

枸sir 無限下埸論

前季杜狗嘅PSG首回合作客贏2:0曼聯
次回合倒輸1:3作客入球出局

下場主槌馬體會2:1車仔
唔好話個天無比機會你上樓

曼聯次回合個球又係90+4絕殺

下場識買啦

話說
喊包係咪又傷

後備都冇

撚蛇大打進攻足球

遊艇大過白金漢宮
佢買左架鐵達尼號呀？

沒有林柏特的第29天 天氣（晴）

Yes...we have Giroud!!!

140米，10架巴士咁長

首回合贏波是最危險的

根本有睇live 就知撚狗真係鳩黎 d人垃圾企位 又唔識逼搶 求其放十一條友落場 自由發揮

1個男人，59個女人

下場對曼聯應該係下季歐洲超級盃戲碼黎

佢地歐霸風流波

可以抖多風地兩日

又要入8強

今場天神好出色

“至於我的入球，當時我沒有想得太多，我只是專注於想完成好那次倒掛，我也很高興看到球飛入球門，當時越不越位我不知道，蒙特説他沒有碰到球，好在運氣站在我和球隊這一邊。”

“當時我和蒙特説，如果那球被吹我會恨死他，因為他在我可以停球射門之前先碰了一下球，不過我們不會挑三揀四，我很高興看到球飛入球門，特別是在沒有越位的情況下。”

Fb 封面照轉埋豬蛇

Jamal Musiala has decided to represent Germany. The main reason is that he sees a bigger chance of a starting spot. Bayern were not happy that Musiala's decision was such a big public topic [@mano_bonke]

嘩原來25狗嚟
代表咗英格蘭21年 依家代表德國

但係無Mount 逼果球都唔會傳番後面啦

以為係五年來歐聯淘汰賽首勝

派哂濕鳩踢都得
垃圾皇蘇輸四粒

佢好似喺德國出世定大

對馬戰豬

原來杜狗有話自己上場換人個決定做得唔好

如果係撚仔會點

佢今年先17歲

佢要以雲拿做核心 但佢埋門/比波真係好粗糙
成隊入波少都正常
佢上任就係要激活德國孖寶
雲拿個位亦唔覺有人適合代替

但攻勢明顯比撚狗時期大幅改善咗
起碼唔係個個企喺度 中堅斬兩邊 兩邊再斬中

黎緊三場都對爭前四既對手，唔知拎到幾多分

同何wayne之流一撚柒樣
又話咩咩靠反擊 不能主攻 bla bla bla

有杜蛇 九分入面攞夠十分都得

黎緊3場將會決定有冇前四
失多過兩分杜狗可以自己躝

佢點講唔好？冇跟到

會唔會係踩多大袋兩腳
即係我明知咁做唔好 但你表現差到我明知唔好都要咁做 可想而知你有幾撚差

天能

直接拎歐聯前4 wfc

見真章時間

佢話佢not happy with my game decision 算係認左錯啦

1個客艙住5個工作人員

保守到有6成控球率

Tuchel賽後記者會摘要：

-讚揚球隊既紀律性，球員成功做到賽前部署，就係要控制比賽，唔容許分心而導致失誤，並且要留意對手既反擊

-球員應該替今場表現感到自豪，要撕開馬體會防線係一個好困難既挑戰

-對於Giroud既表現唔覺得意外，因為Giroud既訓練水平同20歲既球員無任何分別，無論身體質素定心理質素都係處於極高水平

-承認自己上場（對修咸頓)既臨場調動出現失誤，因為無安排Giroud上場

-球隊接下來將會面對曼聯、列斯聯及愛華頓，所以球員唔可以自滿同鬆懈

可能係指自己一開始就唔應該上大袋
不過算 今場都正選返 唔好搞禍個更衣室就得

60個男人

係
我就係講緊呢段
頭先坐車聽press果陣聽到佢話自己衰

真係話自己上錯人
唔係換入再換出唔好

袋仔換出換入佢上場完場已經解釋咗

佢原話係Not happy with my game decision against Southampton ，冇單指上錯人架
講緊成個大局判斷

容納得咁少人嘅 我去開嗰啲幾千人架喎

Thomas Tuchel on Olivier Giroud didn’t play against Southampton:

"But we analysed them so we expected more spaces behind the last line and we wanted more deep runs. I was not too happy with my game decisions against Southampton, maybe we missed the possibility to bring him on at the end."

杜sir話估錯左修咸頓既部署
以為對手會踢得open d
有多d空位做跑動
所以無換入Giroud 但事後知自己判斷錯左

鐵達尼？

先贏垃圾獌 再送落水猁一程

獅子星號

最後尾應該燒味屌入去

係咪打錯
直頭航空母艦黎

肯認錯>I don’t know>individuals mistake >better team lost

自己對號入左

龍珠超布瑪慶生果隻遊艇咁

I don’t know >>>>>>>> all

痴線竟然作客砌低西甲一哥

尋晚先知上年傳過隻前鋒dembele去咗下體

車區有Sheffield 人

本身果架仲勁
防飛彈，仲有潛艇

ECLIPSE
Roman's current superyacht, the Eclipse - with all the work that's been done to it - is said to now be worth £1billion.

Built in 2010, it was completely rebuilt in 2015 to cater for the high-spec needs of a multi-billionaire.

Incredibly, the 553ft Eclipse has its own missile defence system - should it come under attack.

There are 24 guest cabins, two swimming pools, hot tubs, a sauna, and even a nightclub.

It also boasts a cinema, conference room, children's playroom, hair salon, and a mini-submarine that can dive to 50m. Yes, that's right. It's a yacht that boasts its own submarine.

譚狗
買到haaland支持賣走譚狗

贏富咸都要打多個
仲要靠人地半失誤
想像唔到林伯打馬體輸幾多

可以喺上面踢波都得如果要起嘅話

雲拿係咁un

毒狗鬥搶好似幾勁
但諗深啲成日甩波
下體打個反擊就玩完
希望杜狗出獢控場

唐仔好cute

下場馬體攻，杜蛇實出毒毒去掃波

次回 杜蛇會唔會玩主場鳩縮戰術 守住1:0 算

下場對馬會

Giroud Werner
Alonso Kovacic Kante Ziyech Odoi
Christensen Silva Azp
Mendy

防反

高毒就膽，睇佢夠唔夠膽出嬌，正常就出椰/kai代MM個位

肯定會出魯狗啦

跟住d賽程好辣下獌猁愛跟住列斯再對下體好考TT既功力

屌又咁夜踢

3場贏兩場就夠

天神又冇得出了

有冇睇錯，我地驘下體會？加壓住黎打？呢隊係車？

lam8: players not stick with my plan, individual mistakes lead to goal given

尋日下體唔知做乜鳩打631死守
其實我哋守唔到Felix跑狗

players not stick with my plan, individual mistakes lead to goals given.

掃完之後交返個波俾人咪仲死

屌

好似興奮嘅貴婦攬住人類大腿咁

施sir醒呀
識得先讓杜sir一個回合

佢哋唔咁塞住個禁區
以我哋啲傳中應該456咗

Because there is no plan in my plan

呢隻Felix送咗兩張黃牌比mm同佐仔，令到佢地下場停賽

但今場係車好罕有做得到有層次嘅全場壓迫，不過馬體本身都擅守，個入波真係豬sir福至心靈

我都覺
好似唔見佢地前場做迫搶

出rj 傻 好啲

想搏次回合一口氣解決
佢地今季都打保守

不嬲都咁踢嫁啦

仲未有亞洲以外嘅對手球員攻破過大門！

魯世一出佢都係當對面打多個

不過醒起佢地無咗卡啦支高同Tripper
唔係應該會進取d

出RJ冇乜用，佢意識唔好打唔到3後衛
4後嘅話可以諗吓

達仔又番生

嚟緊英超一定要為歐聯次回合試一試陣。
相信下體次回合會主動返少少，壓迫一定多，雖然毒毒證明到佢反搶能力仍然一流，但面對返對家壓迫，一定要隊友現夠位畀佢做簡單傳波。
個人一直希望杜曹上任後可以發揮到德國孖寶，尤其係睇到阿咸實力真係唔高，倒不如歐聯前3場英超，至少一場試352，雲拿KAI打最前。如果失敗，都可以用返基佬呢個方案。

你想對猁列定獌試陣

是但 都輸硬

留意番 自己球員唔計

個人覺得阿咸真係廢，唔係狀態差。如果場場出基佬，倒不如畀機會KAI，唔得咪下半場換囉。如果KAI仲隱形過咸，咁佢死撚咗佢啦

馬體會打防反 需要盡快完結攻勢
我哋打三中堅不能主攻 如果唔係就會變傻仔
你明唔明

仆你個街 高追左港膠所

Individual mistakes lead to loss

技術性調整

廢咸可以退役了

下晝升返上嚟上面大把水啦

現在
未來
過去

點解

唔出kante又贏
有無人知今季係咪唔出kante勝率高啲？

kante 用波唔掂，唔可以俾佢做太複雜工作，專心做好搶截就夠。

好似上季就開始呢個情況
無簡迪反而贏得多啲

沙sir 教壞手勢， 想教到佢當hamsik 咁用。

巴打依家喺Sheffield ?
利申：已畢咗業幾年好掛住Sheffield

我都畢左幾年啦

我耐到當時未有Diamond

想知道如果係譚狗同雲狗處理琴晚豬蛇果球
會射成點

但我以前其實係近Hillsborough多過錫菲聯主場

傻鳩， 到今日仲係要爭前4 問題唔係起tt 度，係一個應該躝既人冇一早躝。

以前di Matteo , 4場己經炒啦

維拉禁球員玩英超Fantasy

咁以後咪可以快過官方知正選名單

5000消費券

藍色消費券

麥高植真人

想人入落wechat或者支付寶嗰味野？

銀河唯一基奧特 鋒線最強人物

等班唔識上網既廢老發癲

你以為，班廢老幾醒

佢似

班廢老有著數個時醒過你

總有D唔識

真心，魯迪加係杜狗上任後整體表現唔差

輸左球own goal 但最後都好彩贏波

佢靠佢既速度幫m 朗補唔少佢，用波方面都比唔少分邊

當然佢係唔夠class, 但現階段踢3中堅既左中堅位置，佢比丹麥狗同Zouma 更稱職

唔明場場屌佢做乜，根本變左原罪咁

仲要玩分期

預算案拒派錢 轉派 5000 元電子消費券

財政司司長陳茂波正宣讀新一年財政預算案，未有回應坊間的派錢、 設立失業援助金等訴求，他在預算案中宣布，分期發放 5000 元電子消費券、以及設立政府擔保的百分之百的貸款計劃，供失業人士申請。

政府消息人士指出，電子消費券會盡快推出，擬連續 5 個月每月派 1000 元，限月內使用，預計開支約 360 億元，行政費用 6 億元。政府消息指出，政府將會聯絡八達通、Alipay及 PayMe 等電子支付公司合作。

有錢拎就會識

實有八達通

PSG 慘案

鹿會一黎打開防反，就算今季攻力強咗，反擊都係勁啲
加埋就係r連兩回合，應該唔想失作客入球先，等車下場焗攻，不過好彩我哋有靈感男神突破足球理論

屌想換ipad

屌 瞓到學都無返（F2F)

要益大商家

條友以前試過比利撚同曼狗世紀反cup

如果下場r連縮後踢，有埋tcwa，應該好用啲，有咩事asus同Tcwa應該幫到手

押上去咪又係死

Kante專心破壞
仲有Cwa 守尾門

冇問題呀

到時都係斬叉燒

自從杜狗教
華錫有冇食過牌

薯蓉狗係咪全職玩鳩zouma

限期用無得一次過 一千都唔知買乜鳩

好掛著撚伯無招勝有招
盲拳打死老師父嘅感覺

一個字：亂

佢兩個都踢得放咗
佐控制節奏
高就盤球搵下位攻
對波終於有啲攻勢
唔似之前傳嚟傳去
都攻唔到

唔好燈啦 唔撚想要車區巴公公呀

之前話冇被對手攻破過 即刻就柒

Cwa 對獌應該出到啦掛
黑鳩防線俾獌456

攬炒0388

對波有攻勢

果球own goal咁低質抵屌啦
而且我地都只係靠球十二碼贏波
對面亦只係錫菲聯
出到歐聯呢啲失誤一球都嫌多啦

佢可能好過而家嘅Zouma
但絕對好唔過天神

同埋我場場都屌佢無球商
佢真係唔帶個腦踢波
傳醫院波同無故標前失位佢唔少
尋晚都有一球比J5
中堅位置嚟講以上死罪啦

佢唔係原罪
但真係零進步

當年天神比美斯玩弄完跌哂watt呢到都狂屌㗎
但起碼今年佢真係改善咗唔少
由其係現今足球對中堅識控波同做波都好講究

正股驚西咩

胸部襲警

睇av好過睇Lampard ball

主要係成班球員嘅配合同埋其他人嘅無球走位好咗

上年1皮啱啱好無我份
到有我份就玩鳩我

Tiger woods炒車
2021 咁快來料

睇完波直落考完mock返屋企瞓
瞓幾耐樓上鑽牆鑽咗幾耐

天神帶腦踢波已經夠曬
我都唔係今年先撐佢
D黑鳩唔撚用腦踢波,仲要有時扮有技術撚波撚失波

愈亂愈好

主要係成隊波 complex 咗， 逼果時後衛同前鋒既距離細咗

撚伯由第一場到最後一場都係搞唔掂呢個問題
人地一放長波， second ball一定輸， 一係就佐高身後大把空位，對面大膽啲去突破

應該係尻

條撚屌驚赤字滾大搞唔明日大愉
上次派完加一堆資助洗咗一大筆 佢咪縮

杜爸爸

杜蛇蜜月期已過，之後幾場一輸就變杜狗

俾人打死？

IG story啲股神死撚曬

講到明無class 支持買人

但現階段唔覺得丹麥狗同蘇馬好過佢（踢左中堅）

尋日timo好多球爆左入去中間係無人
同埋隊波final third嘅創造力真係差d
就係差個有態椰子

佢場場都詠春對人地泰拳/柔道
打死過咩老seafood?

下場曼利愛
最少要1贏一場同不敗先叫收貨
都係果句可以輸比強隊既quota已經比撚sir用晒

對獌好驚俾人放長波用速度玩死

尋晚有野一個扭完幾個再比直線Timo
靚撚到

波叔一招加稅已經令港女千跌

冇六分躝

Trashford應該會上身射世界杯

入波未必超過但成就有機會比得上

杜sir同高普咁熟 會幫手起機

可能果日果個係派飯福呢

贏撚晒袋9分啦屌

打獌又係蘇b手下敗將

原來基奧特有腹肌 睇到小妹濕晒

其實rj仲踢唔踢到防中位

最慘獌上場贏太多
今晚收哂主力出青年軍都得
一定可以全力打車

其實睇左咁多場 其實迪加同happy唔係唔用得既
不過唔可以一齊出

去英冠咪打到

唔可以做中間嗰個

兩個加埋iq有冇100

其實風火輪仲未轉完
之前撚狗連勝個排蘇馬最fit
宜家又女孩最穩
喺迪鳩長期排最尾

如果搵alaba打迪加個位有無諗頭

自己睇呢幾個月拜嘅topic

zouma不嬲都係咁
有身體
有死球爭頂能力
只要有波大腳清
根本係中遊神後衛黎

會唔會搞到下體正式嘔返個冠出嚟

邊夠曼打 人地咁勁

最後果句睇左夢遊後衞
波都唔追

有半個腦都一線
唔知杜sir俾唔俾到個腦佢

個腦係C華度

但是歐冠換來...

緊係冇
50都忟忟地

真
有silva pair住順風順水
一冇就碌柒

波事春秋條垃圾係咪del左Po

其實啲逼搶唔係完美 有幾球畀對面彈幾下就係彈穿咗條中場

我頭先睇完你地講，專登上去搵見唔到有咁嘅post

黎緊5場贏晒就正式加入迷杜行列

做得好好啦wo
你press得就一定有易打穿嘅風險
強如上年拜
都要靠紐亞先有歐冠

係有幾下唔完美，但總括黎講尋晚d反搶我覺得已經係成年以黎最好嘅一場

原來蘇狗條仆街 濕濕鳩鳩meet魯狗大脾

可以對比返下體做嗰幾次逼搶 佢哋真係可以逼到車要向後傳打唔到反擊

Btw可摸耳喺下體是但執隻cb返嚟

今場咪申請左傷lor 幫到出晒面

喺車踢咗好多年青年軍
禾轟專出25狗

施sir教馬體會逼搶果陣
車狗仲踢緊契弟波
有排執

From鷹鷹fb谷

Tuchel賽後記者會摘要：

-讚揚球隊既紀律性，球員成功做到賽前部署，就係要控制比賽，唔容許分心而導致失誤，並且要留意對手既反擊

-球員應該替今場表現感到自豪，要撕開馬體會防線係一個好困難既挑戰

-對於Giroud既表現唔覺得意外，因為Giroud既訓練水平同20歲既球員無任何分別，無論身體質素定心理質素都係處於極高水平

-承認自己上場（對修咸頓)既臨場調動出現失誤，因為無安排Giroud上場

-球隊接下來將會面對曼聯、列斯聯及愛華頓，所以球員唔可以自滿同鬆懈

佢手腳協調打唔到控波

都難啦，撚蛇聯賽、歐聯都拎過，佢踢果陣係油王最唔計成本果陣，前中後條龍骨都好穩定，其他位置正選、後備既質素都高，就算計個人，除左入球數遙不可及外，撚仔世足上過第二

未入慶祝定

搣人大脾

而家17歲，點樣代表英格蘭21年
Btw 佢好似喺德國成長同埋踢波
未必會好似猛同奧袋感英格蘭有感情

Jota復操
可能有得打我地

2011-2019都係踢車
國家u隊都係踢英撚
25就25

唔係用牙咬你已經好俾面

7歲已經係英國

近11場贏兩場
諗起都開始標冷汗

幾時先可以見到kai正選打假9

驚輸12碼多

到時用黎課電子雞

好似仲要係限月內用 買到啲乜野

比老母買餸
家用金

話時話下場打下體
係邊到踢
又中立場?

車仔主場
因為英國比由西班牙入境

到最後都係課返畀誠哥買日用品

其實呢1球作客入球同無真係無分別

完全唔敢樂觀，馬體會作客晏菲路都贏到

達子

點會 起碼下場守和都可以出線

仲有n年前王子入波先都俾佢地反殺

真

講緊作客入球優惠呢樣嘢

其實唔明你哋點解咁開心
唔先輸1-3 炒教練點贏歐聯

呢隊車焗攻同穩守突擊爭好遠，我都幾肯定mendy失左第1球之後崩盤機會會幾大
而家呢個賽果對車幾乎係最好
焗攻要心理狀態好好，好似以前班大佬咁硬淨，而家呢堆小花打順境會好d

豬腦點解可以咁型

是但啦 一球上落

吓咁搞笑
咁班球員踢完點返屋企
又話西班牙ban左英國入境

先輸一球就真係無
入哂施蒙尼嘅節奏
好似從來只有阿朗可以反cup施蒙尼
高普哥帥比施蒙尼偷到一球
都係贏唔到

般狗跌一跌即俾
你知幾黑嫁啦

西班牙好似係禁居英人
球隊有bubble政策所以有豁免
今次係西班牙on99禁埋球會玩鳩下體

下場有毒係度好難打尋晚d統治性足球

嬌

我唔覺杜蛇會夠膽出佢

施華/丹麥狗打dm 剩低嗰個打ccb

講真，出毒狗蘇馬呢啲唔係問題，但個戰術要調整少少，唔好俾佢哋玩咁多波

我愛豬sir

其實打返穩守突擊就最好，馬體唔擅長主攻

同埋有施華係度後防定好多，加埋毒專心搶波就得

施嘩可否不要傷

張相堅型

要蘇馬打中間位個中堅真係

毒要雙防中 邊個可以拍到

長期用一隻腳踢波嘅牙朗
呢球竟然用到右腳斬上去

朗呢下出波係靚
如果猛冇甩都係一個半單刀

好撚驚比獌食住

下場出得tripper 推返洛蘭特上前
仲有卡拉支高同喊包
應付麻煩好多
好難話個作客入球無用

費迪南再次訪問TT

睇CA同唐仔打突擊有冇收穫

比下體主攻都係一個辦法
有Cwa真係唔怕比人傳中

尋日出來
Ca Timo Kai 椰都有啲嘢睇

尋日唐仔逼搶都幾好，有球中圈拍到差d就空哂單刀
俾人拉跌咗

雖然上面話獌都要踢R霸，但佢哋贏緊4粒仲要主場踢，應該會俾啲主力唞

除咗控球同射門，其實都冇野好挑剔佢

出哂sub都得

So狗總會令你估唔到
上年咪就係場場驚輸出主力搞到雞胸

食得住車嘅係球證同var
獌

上半場球轉身過人射近柱幾靚

垃圾車更加估你唔到

Olivier Giroud hasn’t ruled out extending his contract at Chelsea.

Tammy Abraham is not interested in discussing an extension to his contract while the club cast admiring glances at Erling Haaland, it would be prudent to convince Giroud to stay.

- @TheAthleticUK

年年話走 年年都無走

係
所以有得J好J

我都係
睇過場錫週三對新特蘭
反而無睇過錫菲聯（好似仲喺英甲）
想當年錫週三都入過附加賽 可惜上唔到英超

最應該走既唔會話走

其實杜sir肯踢契弟波嘅話勝算幾高 冇得出佐焗用毒反而啱踢

佢地焗攻 應該會多少少空位

PSG打拜果場咪係

而家無左護旗手，無左金身，走都唔出奇

拎住4球作客入球都要驚=.=

朗換hermoso ok?

阿狗迷用屎眼睇波？

驚11戰2勝嘅利仲實際

外國車叫英超葉劉做charity fc

歐國盃前唔走嘅話覺得佢肯喺車踢到掛靴

同埋燒味又點？即係球員身價貴就唔俾傳中？

呢家多返機會上場 歐國盃應該都穩入
希望賣走譚狗留豬蛇好過

Xg 0.6:1.14

豬sir果球值幾多

如果豬蛇+Silva續約
希望下年攞到英超比佢地做紀念

杜sir教得好唔好完季先評佢，
欣慰嘅係短短一個月幫隊波，
找回久違嘅防守毅力同鬥志，
起碼唔使半埸熄機訓教可戰到90分鐘

就算阿迷話1+1=3我都冇勇氣反駁

幾挑皮

唔准打反擊/燒味 一定要地波中路造入去

係,當年Sheffield Utd仲係英甲,飛平d但冇興趣睇

排11對住上半版指指點點
得阿妓做到
其他人自己隊波柒緊都會有d羞恥心

太監話人早泄

班賤種真係好撚低賤
阿狗迷簡直係世界上最賤的生物

印象中豬蛇好多靚波都係入完比人吹走
今次有VAR 終於成功左一次

仲要講得好自豪咁
抵佢地年年食我地啲屎

用青訓贏波=駛左2億唔識用
用2億大軍贏=金錢足球
點都有得拎嚟講

今場當係打枝強心針
黎緊幾場獌猁列 見真章

尋日後備換出嚟加埋超過200m仲要有一件0蚊

阿狗呢兩年使兩億幾
Net spend多過車狗
點解咁有自信-.-

不過贏波都係靠哂阿森納賣豬蛇比我地

上年2:0黑到仆街
主場都俾人黑
好怕又黑多鑊

左腳一拉右腳一推好流𣈱

點解佢哋成日都有錯覺以為妓冇洗錢 明明只係成日買水貨但係賣唔走

上季兩球入波比人吹走

仍然耿耿於懷當日比獌hijack左

洗兩億踢唔到華麗足球所以俾人笑
咁willian踢出身價點解要屌

心痛安仔

唔明你地成日mon阿狗狗竇做咩

呢兩季 包皮 pepe party
求其數呢3件加埋都億半
用完咪又係做緊湯家驊

想問下歐聯啲累積黃牌可以點甩？

有人po出嚟咪笑下

其實洗2億比人笑真係無咩感覺
錢我地唔係無 洗完水貨咪再買

4強洗底

想知借咗港共嗰八皮嘢跟住同擔保人移民走唔撚還有冇咩consequence

真
我入都唔敢入，盃又輸咗，機又幫人起埋

好關注

我純粹覺得同班傻9泥漿摔角幾無聊

係,夏天繼續一字排開

有錢洗好過冇錢洗
支持油王再洗兩億買夏撚山曹

Haaland Torres Grealish all come la diu

講得好！
車迷點會驚俾人笑金錢足球

正如你笑個有錢佬買股票蝕錢一樣

都係達sir好

我哋係肉便器

踢j都冇foul
真係俾人foul 話插水
班臭閪獌狗仲要串柒柒覺得贏得好光彩

以前好細個，中學個陣會介意

但依家聽到人話車金錢足球
我:「你吹？」

成日講車使兩億
走咗世三同成年冇買人又唔講
用兩億串車今年冇成績跟本on9
獌狗年年使成億又如何
早兩年黑到盡都唔係成日有頭四啦

一些進攻線上的球員認為Mourinho的訓練過於注重防守和減少失誤，他們對訓練中很少關注複雜的進攻模式感到不滿。一些進攻型球員甚至私下裡說，他們仍然依賴於在Pochettino手下學到和磨練出來的跑動以及在進攻三區的進攻套路，因為在Mourinho手下進攻端的戰術細節太少了。

從根本上說，這歸結於Pochettino和Mourinho在戰術上的不同。Pochettino的整個足球哲學可以歸結為一種積極的、佔主導地位的打法，他的訓練是圍繞著幫助球員理解體系並且發揮自己的特質最終完善體系而建立的。

Welcome po sir!!

一年一條龍骨!

我哋軌日日mon住
紅都面哂 好嬲好嬲

諗諗下要買埋龍
文狗真係靠唔住

靜啦
我地洗得咁少
今時今日仲好意思叫人地金錢足球
唔計今年
好似阿狗net spend仲多過得地

Dollar龍馬
免簽一定唔會蝕

一星期連續打 下體 獌 俐 真係踢到斷腳
考下杜sir輪換能力有幾多料

mon乜撚野呀屌你老母，係呀，話撚緊你呀柒頭！

人工唔知幾多

人工小事
係agent fee

屌 又係條死肥佬

呢條友原來而家先21 仲細過mm

不如一億包Haaland 加dollar 算

DLLM

我後來覺得，豪門就係金錢足球架啦

收嗲啦
我夠冇諗過你竟然未死

法律狗

最需要輪換係azp，佢個位好消耗體力
但成隊得佢一個打到rcb

黑記

女孩可以

Beating Atletico was also unthinkable before Tuchel took over at Chelsea.

重點

鲁世一 蘇世二

又反撚

軒達臣可能傷一個月

azp後備係艾狗

捷可唔可以做左腳版azp

咁既把握力 對獌點贏呀

講真 我地油王爸爸有錢 你吹啊？
我地大撚把錢用 唔洗學人地買個人都要分期咁撚折墮

吓
利記仲有咩人可以用

比人落咗降
CB位出咩人都會瀨嘢

懷疑輪換azp會轉返打4後
前提係練得切

唔緊要啦再點頹都有英超葉劉

捧隊波捧到.....

踢j cool頸 刀仔論

4424你估講笑？次撚次茅到仆街都當睇唔到

Youtube Live 2月26日（星期五）晚上 20:30
星期五記得睇直播支持一下

尋既又無捷狗
今鋪真係步飲水後塵

睇下有無433 有就出得返

點會練唔切，隊波本新都會踢踢下轉四後，擔比朗狗左邊好過

如果433仲出朗狗 呢個杜狗我反硬

其他球會黑咗哨會認
係臭閪獌唔會仲要串鳩柒你
獌狗logic你係勁我黑走你四個人加鳩罰十個pen你都有得贏
贏唔到你就收皮
（但自己俾人黑少少就算贏都要講幾日）

呢個interview好好睇
特別係問佢會唔會轉返4後同點睇車比得18個月約

油王新遊艇都係呢個價

四億後備

Tammy Abraham is not interested in discussing an extension to his contract at #Chelsea while the club pursue Erling Haaland.

[via @TheAthleticUK]

賣得

快lan 垃圾自己識自己走係好事

未到垃圾嘅
希望賣到50m

懷疑咸狗30m都係有價冇市

佢唔係頂級前鋒但至少唔係垃圾

明明打4後係幾好

有無咁多年對佐仔不離不棄
多謝杜蛇

走啦 英冠屠夫

30m點都走到既
話晒英人

Haaland vs Abraham

10次有10次都會要前者，即使後者係青訓好，前者有機會打幾年就走都好。

買左Haaland 車就變英超拜仁，贏到仆街，但留Abraham 做唔到

Tam 同 豬sir 既態度真係好大對比

成日有少少覺得對唔住豬sir

無事就放係後備席 有事就要佢救駕

仲要人地後生啲

可以買夏撚組唐氏鋒線 正

頭兩三場杜曹回應過類似問題，應該係練唔切
4後要練得好順先出，現階段求穩陣拎成績

出到黎做野之後，就會諗有錢緊係好過無錢

仲要老闆有心搞

都係得西咸 AV 愛記呢D中遊有機買

似係想搏盃
上場都係為咗留力搞柒左

聽下先

巴鳩+㺂= Grealish

呢三隊個中鋒都勁過tam

我到而家都唔覺得佢係留力

咪玩，譚狗肯定賣到40m up

唔出佐 豬 女孩
同埋冇諗住哈sir 901

唔敢ff 夏撚會過嚟唔係到時俾人鞭到仆街

咁都驚

假利雲可能有球會想買呢
一係李城囉 賣譚狗比佢地接華dee班

直接競爭對手喎

驚有價冇市

送去多仔R下discount算

屌
佢有冇開到聲話想過嚟更加冇講話車路士係佢支持嗰啲至少Kai都噏過吓名話因為波叔
費事一廂情願太多

人哋依家兩個正前鋒仲點會要佢

主要係多仔等錢洗，而下季一定75m走
所以係多想今年賣多過夏撚想走

你出去公海睇吓
邊隊冇ff

on9 獌年年都ff買哂全世界球星添
大家都係係狗竇ff下買邊個架啦 咁都好驚人笑

美欺放風話走果期 基本上個個狗竇都ff緊
唔通又會拎返出嚟鞭咩

Sorr
可能我又真係唔係好覺得佢係車路士最需要反而中堅真係最值得抌錢

當年今日
kapa 係2019年2月24拒絕被換下

邊隊會要
中遊前鋒勁過咸大有人在
下遊唔會出到錢
大會更加唔會睇得上

得罪講句 依家除咗PSG同鏝唔開外掛 車已經係最撻水

搵蘇馬打中間 第一秒已經係錯

CB人選：喊包 Alaba Sule

清唔到人大鑊D

我諗係佢想搵個長傳左右？ 女人做唔到

AV隻Watkins英冠賣上嚟都30m, 我就唔信tam賣唔到40m

好尷尬有錢唔駛大字
大陸暴發戶咩

後面兩個不了

Alaba 份人工太大咬，俾你唔係問題但係俾咗你Hea踢真係好撚仆街；反而Sule真係可以值得一試；喊包要有個大佬喺隔離定住佢先得，冇咗高甸好似一般

我哋又的確係

Sule 尋晚show腳法

...

佢啲轉身速度好似都keep住咁快
呢一點真係好過迪加

原來車咁多年13次首回合贏 13次都會晉級

要破記錄啦

但依家真係冇邊隊缺前鋒又出到呢個價嘛
最似樣就係送去下遊護級

而下遊又冇錢

仲J Alaba
得個名,仲要400k

岩 猁狗隻龜頭都賣到20m啦

30m一定大把中遊搶

但佢個價理應係50-60m

打中間嗰個起碼要有少少用波能力

靜啦

We are so rich！

又話英人淨係識呼吸都坐底值30m 嘅…？

依家個市衰到咁

佢?咁既貨仔 李城點會要
去到又變另一個伊恩拿祖
去永昌宮岩D

啱啱出街見到有位ching 著住上季主場 印左佐
仲要拖住條女

魯魯

印佐=社會賢達

女人做唔到蘇馬做到？

豬個下得0.2 timo 窄射都 0.3

抵佢有女

呢度都好多白卡

SO9咁忍得 唔咬落去?

利狗成日水到人買佢啲垃圾
我車唔賣垃圾

同意

比我咁近對住對黑孖潤腸應該已經忍唔住錫左落去

條賤種

💪🏾💪🏾#Hustle

蘇媽JM9?

話撚左下體會淨係打得贏強隊

陰啲陰啲搣人大髀

開始覺得fb啲白卡反佐comments係呢度啲人扮嘅

唔咬落去咪畀面

係得火爆魯狗先食得住SO9

BREAKING NEWS: Erling Haaland has signed for Chelsea. #CFC

教felix點倒掛

好心佢地就收皮葡國雞都食唔到仲好意思指指點點

433應該先係杜蛇plan a 買到新中堅之後一定有番正選打

初初黎到個個都笑佢舒服傳波
而家真係用表現同實力話比人聽佢係中場大師

咁講，賓菲加都攞過兩次歐冠，阿仙奴一次都冇，和到算係咁啦

成日講舒服舒服咪又係睇波波池同足球快報果堆傻閪
班柒頭除左kepa同舒服無其他野識講

其實真係唔好買辛祖啦 係就all in夏撚啦

其實可以外借住先 或者直接+錢換人

我今朝都係著住上季主場佐食早餐點解我都係單身

下年有3億用
我全都要

由佢歐霸爆頭嗰場就開始迷佐林一嗰陣仲成功令到主場球迷改觀chant 佢個名

今年葡國雞>西班牙飯

譚狗換夏撚
Cho換sancho

小朋友先做選擇

想大袋同廢人CA有位踢姐 (椰子仲未計)

留錢買Konate

買夏撚 續一年豬 再賣/外借譚就完美

豪門後備板凳深度都要有返咁上下
Ca依家真係未盡人意
不過賣球衣都抵哂
袋仔就有進步
但都係未擔到旗

唔會再j呢d黑鳩中堅

依家我地前場深度點唔夠

睇吓尋晚後備先

夏天首要目標一定係補件中堅先

其實呢條友勁玻璃 每個月先踢得兩三場 點勁都冇用

係唔差
不過狀態真係麻麻
成日都要靠後防球員入波
夏撚in
豬蛇stay
譚out就皆大歡喜

咁仲有咩中堅

唔想要sule 同喊包呢兩隻玻璃人

咁咪提升班球員狀態
你唔係真係認定Kai Ziyech已成廢人啊嘛?

利申 有Haaland一定買，但真係唔係好必需

火清突然用自己意志講野
終於唔反kai

Fm咁1人踢1場

祖記就好 揾到2件後生高汁接到班

冇左鏝狗既話 可能係既
大佬，比哥狗run順左既鏝狗真係唔撚識失分架屌

譚可以唔洗賣 但一定要出去鍛煉下

認真嘅火清

而家真係冇一個買得落手 個撚個一係玻璃一係老

我哋向難度挑戰,收購VVD!

收購件30歲廢人做乜

做mentor

我記得尋日Ziyech有個長傳比雲狗 好撚好j

免簽拉膠唔好？

馬昆老c

杜蛇上次又點名要個二線翼 好撚驚佢唔知買d咩中堅

李城嗰2件都ok 不過就唔知幾錢

其實如果免簽到 我覺得可接受
市場上無乜好選擇

不過又咁諗
上年我地未簽泰狗個陣
係度討論中堅又係話市場上無選擇
但曼城就真係點解買到Ruben Dias番嚟
我幾肯定我地當時無一個人有提過Ruben Dias呢個名

現實係我地球探部 : 買dunk!

俾錢我地唔係問題 肯黎就得

Botman = 荷蘭ruben dias

信我地d scout不如學愛華頓信fm好過

All in 馬昆老師 is ok

PSG肯賣 80m都要買

咁個場真係有試 傳到6柒味無再用佢囉

要哂兩個！

Botman仲要係左腳仔

係就好拿

我哋已經有新VVD 賣淫巴

拉sir welcome！

其中兩段

問:
3中堅 4後衛 定係睇情況
TT:
收埋當秘密 會轉嘅時候就會轉
不停轉陣式對球員有負面影響
轉陣唔係解決問題嘅方法
最緊要係principle
點進攻點防守緊要過formation

啱啱季中接手所以想有隊長Azp係場上
暫時球隊表現強 所以唔需要轉
對Barnsley半場轉4-1
因為對面3個前鋒高位迫搶 4對3容易啲解壓

3atb定4atb唔係好大分別
只係slight movement of 10 meters
最緊要focus係鼓勵球員佢哋先係關鍵

問:
18個月+1年嘅合約算係短約 會唔會影響你嘅轉會目標同野心
TT:
本身都擔心 簽約係72小時之內發生 覺得不被信任 簽短約又要出國又要離開屋企人又落後緊前四好多分 可能冇前四又俾人炒 但係諗左幾分鐘之後就放鬆返 反正高層唔鍾意我就會炒 鍾意我就會留 係咪5年約根本冇分別 所以唔需要擔心

我對自己有信心 對球員有信心 對球會有信心 所以唔需要擔心 而家咁樣可能仲好 我黎到撥亂反正嘅就受人愛戴 個人可以更加放鬆

之後仲有問教PSG班巨星同教車路士有咩分別 不過我廢事譯 可以自己聽

「但係諗左幾分鐘之後就放鬆返 反正高層唔鍾意我就會炒 鍾意我就會留 係咪5年約根本冇分別 所以唔需要擔心」

杜sir未嚟都已經心水清過部分車迷

仲係孩子來

打機就買過

已成廢人

清
杜曹=樂觀sir

Thanks

琴晚件白色羽絨官網有冇得買
搵唔到

點會無
佢好似係fm妖人黎
不過如果真係買
呢到一定屌70m買個dllm

清學咗幾多年德文
可唔可以譯多幾段

反正高層唔鍾意我就會炒 鍾意我就會留 係咪5年約根本冇分別 所以唔需要擔心
佢又幾心水清

段訪問英文黎

Least Expected Goals conceded in the Premier League this season:

🥇 Man City - 19.27(xG)
🥈 Chelsea - 24.88(xG)
🥉 Brighton - 29.34(xG)

我地exactly失25球，即係防線算係正常水平

我地今年歐戰戰績唔差

Azp cwa ramous 呢個三後幾撚好J

真係簽又話咩葡超嘢信唔過架啦。不過又咁講，明明有費文員喺度，但我地好似又同葡萄牙嗰邊冇乜聯繫咁，好少喺葡超搵人，對上都好似已經係雷狗，馬迪就青訓回收唔計啦

睇返豬蛇真係幾癲

老撚到

Bruno、Dias比雙曼執到真係抵佢哋威

可能我唔多了解葡萄牙球壇啦
但呢兩件係葡超個陣 可以話係名不見經傳
無乜媒體吹奏過咁

拉美利斯

但係入唔到波

bruno都吹左好耐 嗰陣仲要話會係新撚伯

葡超好多文迪斯嘅人
近年同文迪斯好似冰咗無2句

佢係車嘅成已經高過阿
早一兩年來可以同法比一齊做名宿

般奴算出左名幾年
不過熱狗真係柒本身有機會係佢哋買
又係到度縮

dias吹左係神童好耐
bruno就真係無啦啦彈起
佢以前打過意甲都無咩人講

呢條友燥狂症
輸波拆人地changing rm 賤人一個

唔係有人嫌ruben dias矮咩之前

定我記錯

bruno個陣一個打曬成隊sporting點會名不經傳啊....

仲有Dybala
前年簽硬咁滯，最後傾唔掂d錢

點算無啦啦彈起
需要只係歐霸 同 葡超
但都叫屈左幾季

再早過雷狗半季

我孤陋寡聞

同埋我地近年中堅長期吹要買人
但Ruben Dias呢個名係無出現過我地嘅轉會傳聞

BT sport點會英文

可能葡超少人留意啦

球迷冇留意啫，但球隊本身真係冇睇？成班掛撚著sell啲法甲水貨

聖人殺手
冇記錯fa cup有下美斯上身小禁區扭過幾個人入
上場真係應該出佢好過譚狗

摩二嗰陣我都係車post講過不如買豬腦

我諗真係無

無理由傳都唔傳下Ruben Dias

杜狗認咗錯啦

[開季先騎笑匠獌] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

#553 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
我有講過

識波

好夾熱Style
熱買到就屈啦
前面son kane
勁過martial rashford幾多
隨時拎冠

慳埋d憨鳩錢唔趁兩大主力當打
買多個人

佢弱智走去學人起球場
冇足夠fans base托柒

Son kane頂啱順走就好笑

算吧啦
衰到連d外行人都明知係水貨垃圾嘅人都吹到幾勁幾勁 對以班球探唔會再有期望
最後一水又平又勁又後生已經2011 同12簽果堆

我地長追Dunk

都慘
一起完就covid

舒仔嗰陣又話球探部有個system幫球員評分
想知班水貨有幾分

垃圾球探部快d炒撚晒佢啦

愛都係啱啱先通過起球場
你自己本身度縮 但係又要搏盃仔 玩死肥普
請摩佬更加唔使講 明知佢一定要大收購但係只係請來搏一搏lucky draw 家陣半收皮

2019

Chelsea had scouts watching Ruben Dias, João Félix and Bruno Fernandes during the Lisbon derby yesterday (O Jogo)

真
摩佬擺明做開福臨門
叫佢做美心叫佢點煮

Felix好似想簽 不過撞正transfer ban先簽ca Asus

事實證明佢班人腳一直都唔係爭冠料

不過唔係transfer ban
mm未必上到位

未必 因為果時人腳冇transfer ban都唔夠
Baka 飲水 得巴鳩有用

成億幾無咁癲呀

有咁多咩

點會唔爭冠
熱個正選已經好勁啦
但後備差d姐
係咪唔記得左佢地入過歐聯決賽
係利維度縮
唔爭兵

1.2億歐
講緊佢有表現係歐霸咋wo
真係岩岩彈出無耐

入決賽係有運
4強阿積士㩒住屌但係不停飛機中柱

至於話正選人腳真係唔勁

買到般奴都夠啦
明明熱傳先
熱deal唔到再隔一陣獌先執到

Ca加ASUS都係億幾
不過同Kai差唔多情況 好彩有武肺減咗價

其實係嗰黑人龍冇經驗
hea多幾秒吹雞大腳斬失控球權俾熱完成攻勢
傳後猜兩腳都吹啦

佢哋果季點會唔勁

呢度有人j佢

你自己望下佢地係肥普手下嘅分先啦
年年佢地都穩四
有兩三年到季尾都仲有爭冠希望
咁都叫唔勁
根本補充下後備深度
起碼都夠攞下杯仔

差好撚遠
果年係felix第一次打職業正選
仲要果個係葡超
但kai打左四年德甲
做埋主力

但係年年盃仔都早出局
近年至少有兩次都係我地踢佢出去

咪就係講緊深度唔夠無得多線作戰
係咪唔識中文

所以我覺得當年呢單deal CLS

Today, @EASPORTSFIFA have removed André Onana from all offline game modes in FIFA 21. [via @ajaxlife]

娜娜

屌check咗，今季德甲出得8場，上季德甲又係出得8場，前季就有28場

聯賽冠軍就炆 少贏big six
所謂有得爭冠都係其他強隊柒先偷到雞
但係主力攻fa cup又唔抵 因為果陣冇歐霸位

唔起球場住佢實有大把錢補充人腳抵撚死

法比算係車名宿定阿名宿呢
認知應該係阿
成就係車高啲

佢自己好似取態係疤同車
可能嬲鳩左雲加唔簽返佢

邊到都唔係

其實計計吓數我哋Homegrown/Club trained都係啱啱好夠數
3件龍門都foreigner好奢侈

等睇加栢對鏝

就算豬蛇老 跟唔上個節奏都起碼 唔會好似譚狗咁長期隱形

豬蛇從來都只係慢 其他方面都好過Tam 至於把握力方面兩個都差唔多

剩係頭鎚同入楔搶點都屌打譚狗

真係自從Costa走咗之後就再冇Top fit正前

對獌應該丹麥sir自爆
畀哨牙狗賤種絕殺

慕遜加柏多年球迷

睇緊Ginter, Zakaria同Hofmann

b華呢球好靚

阿特打少個都撳住皇馬打

光頭狗靠丙朗
欺世盜名搵笨柒

對曼聯 泰狗出得番啦？

反騎獌聯

ginter係唔真勁？

普通料 唔勁唔廢
有得揀一定唔買佢

沒有林柏特的第30天 天氣（晴）

可否永續豬蛇？

我驚杜蛇又係有護旗傾向，係咪都揀德國人先

隻Elvedi呢

冤枉呀

想要杜林
又勁又好波
黑人前場
岩哂我轟

揀德撚都係會揀sule 先啦

下年可以ready睇下leipzig 16m買返黎果個Josko Gvardiol
fm 同球王片都唔差

哥帥：19連勝的原因？ 因為我們很有錢

吹佢唔脹
個個都岩用又波底好 可以踢哥狗啲極限控傳

我地有錢就買曬成班蟹貨

事實 哥狗買親水貨後防就即棄買過個新

調轉講呀

講真，佢教親既隊都大把錢
應該都無乜機會見到佢教中型班

RB個szoboszlai好似好適合踢英超
20歲黎講個硬件同軟件都幾勁 不過好似有D玻璃 依家都未出過場
中堅黎講我覺得拉莫斯係一定要追 條做gym佬個狀態應該仲fit過cwa

又一fifa 妖人

諗起下季條防線konate+cwa+ramos
真係笑醒

之前好似有傳過阿狗

認真想知呢幾季鬥搶幻幻 阿記有冇贏過

中階版高華錫

簽拉莫斯
佢有咩教到班o靚仔呀?
佢自己都成日失位, 係靠速度同身位食返住人

要拉9做乜春

想轉主攻的話拉膠應該點都幫到手
3中堅 佢打lcb或者rcb都應該好好用
4後衛 佢搭cwa都應該冇咩問題

冇問題
一老一嫩就得既
兩個老野中堅就死啦

如果杜蛇上次傳果個都係合作過既人 咁就真係驚除左psg個班cb之外 佢要德國兵既話冇個掂既

發現Matthew都迷佐

女人實會比拉膠屌到喊

1500萬就買左人地個icon

利記黑仔到

比人落左降

係咪真係借運黎

咩事

猁記阿里遜個老豆侵死咗

又有人死老母
唔敢亂講猁了

alisson老豆潛水出咗事過身